亞軍廷嘅人都係以亞軍為目標

你地識條鐵咩

2奶希古恩